做你仔女無陰功呀

阿爸呀！你讀毅進我唔怪你呀
你射催淚彈射到神神化化
口水流到上眼 好心你學下我咁
學英文傍身 識下D女
咁呀你抄牌都查得型d呀
好運就抄天鵝肉 無運就抄豬腩肉
你睇下 我講英文講到lock lock聲
d女係我面前彈下彈下
WE哇鬼叫 波濤洶湧 幾爽呀

諗唔到啦

有聲

pish